睇呢條片辛苦過睇關家姐

美欺幾時先可以抬返起個頭

波台肥絲與狗不得內進

自從果日起, 就開始紋身同留鬚

自從個日就頭耷耷

唔怪得德國咁多仇口 前幾屆輾死過咁多人

毒撚扮到幾MK都只係一條死毒撚